<支持連仔> 提提大家記得JOHN LIHKG+

連仔係呢次事件真係好支持香港,支持咁多位巴絲
6月9號到依家咁多次示威一次SERVER都未死過
令我地得到最快既INFO

一定要課$188 JOHN LIHKG 支持!!

我推

利申左先
我今日之前都係用ADBLOCK既
為左感謝呢個平台,岩岩JOHN左

當然仲有立場新聞
小小地課住400蚊先

蘋果 立場 連尼住

同意條款嗰度唔得
係咪我問題

利申 an機

禁一下就得

得咗

已課